法國毒男呢種生物就似打機入面既隱藏人物

你唔刻意留意佢根本唔知佢既價值
就好似一個未有人發掘到既寶箱咁

刻意留意都係冇價值

我唔準你咁樣話自己
就算係一張紙 一條底褲都有佢地既價值

我冇話自己

咁香港毒男，強國毒男，日本毒男呢？

我就覺得毒到一個地步（頭髮油淋淋，個身發臭，自言自語）既毒撚好恐怖
反而會吸引到人注意